正式宣佈：今次股災係一系列連鎖反應！

ELON MUSK喪玩TWITTER，不務正業
=
係TWITTER做幣少（狗幣，BTC）
=
係TWITTER聲援GME賤種
=
得罪各界大佬，唱衰BTC，唱衰TSLA
=
SEC調查條撚屌市場操縱行爲，另一方面BTC被加強監管
=
BTC插水
=
SQ插水，TSLA插水
=
ARK插水（大量資金離場）
=
大盤插水
=
今次股災

如果要解決：
一，SQ老細，即係TWITTER老細，多西先生，立即BAN鳩ELON MUSK個TWITTER帳戶，就一天光晒
二，只要BTC升返，帶動SQ，TSLA，ARK升返，牛市重新啟動

癲夠未...?
升到冇得升就要下跌架啦
周而復始

ban鳩ELON MUSK
更多人唔用twitter -> twitter插水/ SQ插水... same

求其啦
我都係跌到冇晒知覺
好似冇左靈魂咁
又訓唔著上黎開下鳩PO姐
唔係以為我係認真下話

唔該曬

我老母係女人呀

唔緊要啦
牛市股神係咁
學好D TA再東山再出囉
我一直係各大POST都講想長贏
學好TA先
利申: 4星期前清哂倉等睇戲

有冇咁撚勁呀你
清倉要好撚大勇氣
今年我都試過清倉
但兩日後就買返晒
變返全倉
唉
個時仲賺緊好撚多
而家......

即係你係認同我啦
多謝

有幾大勇氣呀?
trader唔係做Swing trade唔通真係做SH咩
買賣係一買一賣
渣住成手貨你唔賣,個價始終唔係你
咁多signal都講到明高位
值博率又唔高
風險又大
升有限而跌無限
同上年3月未一鳩樣
不過就算跌我都只係覺得深度回調姐
真熊市係講緊陰跌幾個月果種,買乜輸乜

樓豬應該自以為係天才果種人

關咩事, 華爾街班人要食糊..
當然唔會無啦啦沽. 要比好多理由出黎高位食糊再沽空食多浸..

一句講晒：屌你老母ELON MUSK

結論: 痾屎唔出賴Elon Musk

賴你老味咩

邊個要撐班GME賤種攪亂個市？
邊個要買BTC之後話個價太高，佢自己都有買，嫌賺得太多？
邊個係咁上TWITTER講廢話？

明顯係阿茂問題啦

美股喎......
港股搵狗買

輸左錢, 總要搵個藉口合理化自己既錯失, 同返工一樣做錯野要搵個人揹飛 只不過你係揹飛上屬而唔係篤人既上司

支持樓主 唔洗理班on9仔

計我話就打擊規管bitcoin市場
咁資金就會流返入股市債市
炒bitcoin對經濟復甦無咩幫助
股票債券起碼有提供資金比企業發展

最近大力放風規管bitcoin可能就係因為為多資金流左入去， 又對市場發展無咩貢獻

多謝

都係
BTC同GME都係累人累物
呢排我輸好多都係輸係BTC概念股個到

你睇下股又跌， 債又無人買，利率係咁升
D錢去左邊？ 我覺得就係bitcoin

拜登同馬斯克邊個賤種啲？

拜登
馬斯克